2部人肉錄音機 你會揀邊部

林鄭
相信香港有良好既機制可以處理大家既投訴
關於警隊既問題都係問返盧偉聰
聽到市民既意見 我既團隊表示歉意
6月15日已即時停止修例工作 亦無重啟時間表

李家超
警方別無選擇下以必要和適當武力驅散人群
相信警察投訴科同監警會會有公平公正同足夠證據下去對待所有意見
我冇足夠既資訊唔評論 但係警察投訴科..repeat
希望大家比佢地公平公正咁處理呢種個案

2部都世界級錄音機 點揀

面皮邊個厚d都揀唔落

聽2條垃圾講野真係好曬時間

D議員次次要修立法會聽佢地廢up都幾慘

一份稿打低全世界

做高官面皮就係要夠厚 同冇表情

真心聽到燥

睇黎大家要賺大錢真係要同佢地學下野

聽左一陣聽到佢答一撚樣都已經知冇咩好聽

打返個稿比你地睇

佢地一撚樣既答案都係唔想記者朋友咁辛苦姐

但佢係對住老鼠嗰班
就有嘢答

對住咁既香港 唔可以怪有d人會覺得無助

佢人工幾多

香港一日仲有佢地 一日都唔會好起來

點夠佢地玩

話時話，林瑞麟去左邊

我重以為你講林瑞麟
你口中個兩件根本業餘級別
一個畀人屌兩野就閪面，另一個連野都未撚識野

我都識做高官啦仆街

依家睇返林公公，已經好過依家班鳩官多多聲

唔吊撚哂佢地落台香港仲會有希望咩

2部垃圾

每一部值過百萬

算啦吊 心淡

香港已經比佢地玩鳩哂
2百萬人上街當咩事都冇

7百萬人上街都唔會有咩用架啦

面皮咁撚厚當睇唔到咪得

兩部都扔左佢

掉左比中央拆左就砌另一部

佢地當選條件真係要去中央示範下自己做唔做到錄音機

淋病: 琴日比人屌到傻 推個傻9出黎頂住檔先
出黎啦 比卡超！

面試內容就係比一份稿黎 當唔同既問題打入黎既時候你可唔可以揀岩答案黎答

垃圾9官幾時落台

好彩家陣有新野
叫佢拎份守則出
都叫有D野睇

局長級29萬8 特首30幾

要普選呀吊 升級啦